加西亞逝世

執教馬拉加球會Atletico Portada Alta青年軍的法蘭斯高加西亞（Francisco Garcia）早前被確診新冠肺炎，亦被診斷出患有白血病，最終不幸離世，年僅21歲；據報他是西班牙至今最年輕因新冠肺炎而死亡的人士。

R.I.P.

以為fake到？

手足